見證新時代既降臨

以前成日諗高登會唔會執

雖然而家都未知呢到會唔會做到主流

但只少行出左第一步